呢個漫畫完美演繹一個壞人

惡德公子

真係壞事做盡, 但係你又唔會討厭佢, 只會覺得佢好成功

lm

賣落火坑被雞姦